點解美劇成日講family?

全部劇都好多家庭元素
就算最神果d Breaking Bad , Prison Break, Fringe 都係咁 成日都講屋企人
好悶

通常電視劇內容都係反映社會缺乏嘅嘢

戲都係啦 ff7

真？

sorry, 我哼住我們這一家主題曲入嚟的

TVB反映左香港缺乏智慧

例子

例子
香港警察劇入面啲警察一定正義
日本中學生就個個都青春熱血

唔悶喎

大陸d 打日劇, 全部都係共產黨負責諗計同打仗

cctvb啲全部bbq ending
正義必勝

Family business

cctvb 入面個個有千呎屋按摩椅仲有車

愛回家
皆大歡喜
青情
唐心風暴
一屋老友記
家變
創世紀
十兄弟

Empire hip hop版溏心風暴